朋友去東提過夜撞鬼。。。

是咁的
朋友老婆係長洲居民，之前買落間東提小屋裝修完諗住暑假放租俾遊客，點知裝修完撞正武肺就到依家都未租過出去，佢哋見呢幾日無咩確診，兩公婆自己入去玩返晩第二日出沙灘玩。。。

佢哋坐船去到長洲已經3點幾，去街市買海鮮入去屋煮完食埋啪啪啪埋，差唔多9點幾十點，諗住啪啪啪完關咗燈合埋眼唞一唞嗰陣，聽到有人開燈關燈嘅聲就立即擘大眼見到盞燈自己不停一開一關咁，嚇到兩公婆仆街，朋友冷靜之後就出去直接開燈同開埋電視安慰老婆話盞燈可能太新所以有問題。
話口未完就有人敲門，仲越敲越快越敲越大力，嚇到兩公婆鳩到宿埋，咁朋友就點起支煙開門睇下。
一開門見到個著唐裝衫戴埋唐裝bob帽，對手拎住個土地牌問我朋友呢度點去，嚇到我朋友大叫一聲屌你老母！！！立即大力關門。
朋友吸多啖煙壯一下膽再開門睇佢仲喺唔喺度，人唔見咗得返個地主公牌喺地下，朋友二話不說叫老婆立即走，唔好喺度過夜。。。

最後朋友問到，原來佢個單位之前有兩個人燒炭死。

咁唐裝同燒炭死個兩個有咩關係

入去有無請地主公公呀

創意台？

香港人唔驚鬼
共產黨都唔驚 驚佢老母閪鬼

隻鬼咁唔尊重土地

反送中之前都驚鬼 但依家黑警做左咁多陰濕野
要搞都搞佢地先

燒炭死 關唐裝衫戴埋唐裝bob帽 咩事

長洲居民

坐船去到長洲

長洲賓客賓洲長

唔敢去東堤了咁撚多鬼故
記得睇個單又係話廁所地板滲血 抹極都有 cls

資訊爆炸既年代仲有鬼神
而家度度都cctv,
如果全日要避cctv 佢地既生活既地方仲細過劏房
做鬼慘過做人

有既話已經唱通街啦

原來係創意台手足

又係啲撚樣扮鬼博你平放接左你間屋

入伙送土地

「嚇到兩公婆鳩到宿埋」

朋友住九龍老婆係長洲人有咩問題